覺唔覺完咗疫情後外國會有大量排華事件

係外國出街會俾人打

支那就係想咁，唔係d有錢支那人點肯回國，支共點回血？

所以大家要打好國際戰線，等鬼佬知道香港人不是支那人